[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(89)

無留意中咗獎

用緊a18t
應唔應該買返u18t果條線來用好

訂咗ue Live兩個禮拜，日日都心掛掛

Lm

呢個grp入唔到

ue要幾耐?
我都等緊fitear cm

UE快嘅話三個禮拜

FITEAR就睇須山心情

Fitear 有排你等 日本本土收咗唔少dc既單

尋日試完dx160不能自拔好想狗衝
但係又好想等到zx500出先決定
是否不智

等緊64 N8 都係心掛掛

小墨菊 有雙藍芽 係米可以 手機連佢之後聽MOOV?

代理話大約4個星期

我都等緊n8，第48日

新手想想買DAP
sonyzx507 幾時出

新仔想入坑，se215同ie40pro邊個好以前用開nakamachi藍牙tw3聽歌，而家覺得音質麻麻，想試玩耳機

ie40pro

Shure條product line已經好耐冇update
ie40pro 啦
btw都係耳聽為實
試咗再講

多謝師兄們教導，一支公第一次去試聽會唔會好核突，又冇player又冇知識咁樣洗唔洗帶耳膠

之前我都係就咁攞條iPhone轉接線試
耳膠有都可以帶嘅 冇唔使特登買
帶嘅要睇返耳機導管粗幼
唔係隻隻耳膠都啱用
(我都係入坑冇耐咋

thx 搵日去投坑

用手左黑磚同007線 應該可以退坑
岩岩發覺原來可以租碟偷歌 成本慳左好多

想問下大家隻dap會唔會一邊充電一邊用

租得嗰啲都花哂

都係租左1隻未有伏 舊歌真係好難搵

有啲我都搵唔到

我唔會，一來好傷，二來黑磚差一次電可以用好耐

zx300 係咪唔可以用手機remote?
同埋同緊m7 換線有咩選擇
用緊原廠果條都唔差

買左一年都無

有冇人見到final make1 劈價劈到1980
好耐冇玩耳機但呢隻我覺得賣5k,6k都依然跑得出

邊度做1980

賣曬啦
ect自己做

早幾日係度問過3k budget買新機定舊中高階機
試完部dx160
聲唔差但係個手感真係麻麻地
可能收部dx200加amp3算

呢加買綠仙女咩價 同埋會唔會好不智

求教邊到有得將條線mmcx改成cm頭

買個轉頭咪算 改完有機會唔同咗聲

知就講啦

去圖書館借，唔洗錢

其實我有揾過 但唔齊 要去中央先齊

想問下入門比電腦用嘅dac有咩推薦 1K左右
依家直出有底噪同埋最大聲都係比較細聲
用緊sr80同M50x
考慮緊udac3
有冇人用過
我知咁嘅價位冇咩野好揀

但改衰咗就好難救

有冇巴打分析下有咩外圍因素可以令Aroma隻無雙可以由兩皮九加到三皮五又入示威數？
耳機都會加價真係第一次聽 仲要加六千 憑咩？

利申未試過隻野

本身佢都仲要好似中國野 扮香港野 而且2皮9都唔會諗佢啦 何況3皮5 人地大魔王都減價啦

睇fb d 人講話人聲好正
不過35k 我寧願買魔王

起碼德國工藝有保證好多

如果同一牌子而且價錢相近嘅選擇下，銅銀8絞定係銀金4絞會比較好？

其實睇你係咩耳機同睇你想要咩聲想夾咩線

細緻同密度高各有各好

兩條都買

最初以為佢打錯

VE手工都叫麻麻，咁冇一間係好

海王星係咪冇送清潔耳機個舊野?

屌...一買完就睇到新聞話出隻天王星 價錢差唔多但好似好d

對n8下星期到

記住打聽感

VE手工真係麻麻 refit左一次仲要磨唔返令面
個CM頭冇乜搞過就鬆到成日甩

同埋香港VE個代理仲要閪撚到仆街

以後真係唔會再整VE 而家仲要加價 好貴

我以前做過ve3估唔到而家差咗

佢係手工我見過比人屌得最多既大廠
果陣大陸貼吧好多人貼埋圖屌，佢做出黎啲野真係
完全係求其做，宜家唔知有冇好左，聽講expand左請多左人連鬼婆都有埋，不過新人嘛

有冇人用更m11 pro ,今朝早MOOV 冇啦啦用唔到search 功能，打左字一search 野正係得個load 字，但其他功能都好正常，reinstall 左都係咁

試左dita dream xls
感覺唔錯
音場幾闊，樂器層次好好
少少唔好就係人聲唔太毒

Try to swap cables

仲有樣唔好 好貴

用緊Hiby R5

唔太鍾意個Hiby player Apps，有咩Player App 好介紹

想搵隻雜食耳機 有邊度推介

1萬6千幾

代理點樣閪法 有無detail?

但佢原裝條dita oslo 會唔會比較夾耳機

首先串 唔耐煩 問多兩句(真係兩句)個態度又明顯差

要約上去代理果度又難約 又唔係好想幫你跟啲問題咁

會唔會試下聯絡台灣代理呢？
之前想搵佢地改面板態度好啲，連運費又平啲

一千樓下係咪ie 40 pro玩晒?

想問鐵三角IM01既聲底/聲音可以點樣形容？我知呢隻耳機冇咩低音所以已經換咗銅線

因為近期終於壞左要買隻新耳機，而自己好鐘意宜家01果種感覺，但又唔知點同賣耳機既人講

而今次準備用$3-4000，希望有巴打指點下/推薦下

新手如果手機得typec冇3.5點樣試機？用果啲轉插會唔會影響音質？

唔會啦 我係香港買 抽佣既係香港代理 台灣代理點會幫我跟唔fit既問題

電話你想有幾好既quality

香港邊度有得試 fitear DC? 個規格幾吸引，唔知聲底如何

香港未出 短時間未必有 而且係好難推

現家買empire ears 會唔會太on9

大家點睇legend x 同 nemesis

利申雜食 metal 仔 交響 人聲都有聽

有冇爸想放dx200同amp3?

想放r6ss 連皮套
有冇Ching 接手
同有冇人放Fiio m11

5000價位有咩低音好 聲底暗啲嘅入耳介紹？

有冇人用過campfire comet? 隻野抵唔抵玩

Dx160 定 m11 pro好？
主要聽moov既流行曲

想買條type c 轉 4.4既線，唔想淘寶，香港邊度多啲選擇？問過深水埗DXA話要頂，budget $500左右

*DXA要訂

結論係自己試
我揀左M11 Pro，不過兩部價位都差幾遠下

其實我係最追求 cayin n8既聲
但cayin既機太貴同太大部 就算N6ii都太大部 根本唔會想拎出街
所以個Size接受到既都只係DX160 或 m11 呢種size
但我追求既係暖聲 厚聲底

大佬想請問而家MORA仲用唔用到WEBMONEY,之前聽人講BAN左

想問下咩線係力量感強同音場闊？

有冇人用過noble kaiser encore

Ccdd

仲用緊佢前身kaiser 10黑色版
人聲

用到，我前日先買完

thanks bro
買歌先

ccdd係咪得直頭做唔到L頭？

k10同katana真係經典
第一次聽入耳式動態可以咁好，而且分析力同人聲都好有質感，完全唔同日本廠既調音但聽western pop同cpop真係癲
之後無論佢定其他廠都冇呢兩隻個感覺

有冇師兄有CK2000TI既評價

太粗 做唔到

其實8絞係咪多數都做唔到L頭？

有機會做到 要睇本身條線用既芯線粗唔粗，用咗幾多層同幾厚既絕緣層
而且有時係因為L頭細粒D 8絞難焊D 所以D廠廢事做

仲要k10直推都好唔錯

Drop 果隻K10 紅色有冇分別？見到而定做緊700USD

一睇就知唔好戴

其實邊間鋪係黃想買dap又係支持自己人

Amazon買日水

嘻嘻

觀堂master vixxxx

淨係j個盒都有排j

OURSL 335值唔值?

之前係黃藍店list見到dxa係黃，但我唔太熟呢間

對n8到左，熊仔肯寄比我唔駛去旺角食二噁英

有冇地方有得試MDR-7506 / 7510？

停咗產好耐

想問$2000樓下有邊隻耳機推薦?

XB950N1 同 WH-XB900N 呢兩隻點睇

可以插CM個隻大家點睇

出個時試過，聽慢歌人聲好好聽但一到快歌就有種快唔到既感覺

另多都真係幾唔好戴,好重,最後因為聽d歌都雜食而入海王星既

隻18+pro到左10月尾做耳模估唔到咁快收到
BTW 煩緊點樣出去拎

想問下鐵三角im02而家有冇換得嘅lightening線

係唔係用緊防水頭？

想問知唔知邊度有得整線皮？
我個k3003用咗4年線外皮裂咗

12K budget 有咩cm推薦? 聽開人聲(citypop)

想問下有咩耳機可以有kaiser encore既聽感
但好戴過佢
射程7k

64 audio 有black friday 優惠
可以望望

個sale好似完左:

fender ten 5搭咩4.4線同dap好?

新手報到！

岩岩係Lears HK 整左對CM萬花筒！

$1999 文藍芽線，要等二個月

話說對se215斷左線如果想換線巴打有無好推介 筆直500-600 左右

早排試左UE live/18+pro, 最後選擇左18+pro
live個聲音銜接有啲怪

現家新整個批全部都係防水頭IPX

配返原裝線 或者買過第二隻耳機

仲要2000蚊

我都係10月尾訂UE Live，仲未有消息

你係邊間訂？

總統9/F我落完單跟住29/10去thinking做3D scanning

求助po 新手想問$2500筆直有咩好啲啲選擇？依家用緊fender cxa1，覺得高音差少少。諗緊揀Fender Nine 1 SE 定JH Audio Trifi好
師兄有冇好推介

見佢1500 HKD左右又幾靚仔想入返隻

本身有條pw no.5 諗住插a18t玩2.5mm
眼見64 audio條premium cable都係千幾蚊 但又冇demo試
有冇巴打用緊果條 想知感覺如何

點解到今時今日都仲有人中伏，手足做唔到嘢喎

兩年前我第一次聽完啞咗
JH真係好勁，UE無咗JH真係差好遠

TF10

大家用咩機Rip 打算2千budget

咁未冇得轉4.4 /2.5？

出去改頭/買plussound cable

正呀

有冇人等緊優惠買64 audio
等緊佢個thank giving

出咗喇喎

鬼咩 一係Facebook到like過是旦一間耳邊舖嘅page就彈勁多呢個垃圾牌子嘅廣告出黎

大家做CM會去有店內做耳模果幾間 定自己去聽力/耳科中心做耳模？

[member]我上一隻去旺中聽力中心做模都好fit. 想睇下宜家鋪頭做模手工有冇伏。你知再refit要等好耐

點睇Vision ears做八五折?

會唔會遲下再平d

未播音樂隔到8成已經好撚勁

點解

點睇VE5? 冇問題就準備揀artwork

不過dma買野係貴少少 岩岩行過是鳩但問黑磚都比熊仔貴2舊

其實靈敏度高嘅耳機係咪唔係咁啱玩平衡？我隻Solaris接2.5 balance個底噪幾大下，但接3.5就靜好多仲要好聲d

VE5 OK
VE6 不了

64 有blackfriday
見好多人買n8
依家都係10k左右
有無師兄分享下心得？

BEYERDYNAMIC DT 177X GO 定Fostex TR-X00好?

應該唔夠fit 我最初係大到戴唔到 refit完戴到但都係隔音麻麻 定其實可能3d scanning唔夠傳統耳模fit

有咩野慘得過跌左一粒耳機
然後見到ue優惠琴日完左

ifi iematch 2.5

64個盒真係好撚難用

黑磚 一插差電就自動開機

點解

我都想諗住整番隻

ELEX

thx,但Open-back我一般般

因為有圈

想問我用緊機jbuds air對防滑腸唔見左，代理都幫唔到我單買對膠，有冇方法邊到可以剩係買返對膠

咁有咩cm推介？10k-15k左右

如果係一定要有圈嘅話justear
如果唔係qdc其實都ok

應該係正常，我都係咁

動圈會影響好大嗎？唔係混合動鐵動圈會比較好？
我聽歌多數流行曲

動圈會因為個殼大少型狀各樣令到個聲有轉變

亦軒都有 仲送faceplate

流行 歐美為主
no k pop

明白
我會再研究下👍🏻👍🏻

final 出左a8000

當然有例外，Sony Justear嗰啲變化就唔算好大
Sony技術真係好勁

咩價位？

e-earphone 接近20萬yen

依個價錢唔睇好 依個價位z1r真係好勁

下星期去東京 諗住去e earphone狂試
Player而家用緊SR15, 諗住換Sony ZX500或者DX160
我主力係聽MOOV, 雜食 pop為主
諗住Target 呢三款試清楚

見 black friday 20% off，買左條 plussound tri-sliver 俾 A12t 覺得幾正，啲聲開揚左

ZX500香港有消息未

聽講下星期pre order

Sony tst已經整咗walkman wall 留咗兩個usb type c位 但問耳機鋪就話12月

第一隻 用唔到balance

都係 我都諗住加盟4.4 所以煩惱DX160或者ZX500
本人中意暖聲

插緊PL 4.4 無底噪
亦都好好聽

想買 但見佢個網好多色都無貨

聽edm 一流

線幾錢？

煲機中搞左一輪先戴得fit
三頻好似痴埋左咁，應該要煲番一排

有無人有wilson會員可以借

Live???

18+Pro
Live我覺得個調音怪怪地

好多都無貨，如果唔係我自己都買兩個

無呀，純粹想買個換下

各位師兄，如果想聽人聲，又想隻耳機三頻平衡嘅話，有冇咩耳機推介？ Source:Fiio M11 KKbox Budget:6k-7k

我有，可以借俾你，

sd4

ok,搵日出去試下先

有冇Fiio m5用家？
個design好似幾正

我買四芯，折左 $5,599

有冇Sd Card卡好推 想試下入歌聽

推薦

想問下Sony m9配咩player好
5000內

好心加多幾千上黑磚啦

歐美叫人試333你自己聽過未呀

好心加多幾千上Qa390啦

Qa390 好難拎出街

我想買
諗住拎出街聽

但個形狀無索六萬咁好拎

用大耳機盒放
不過未有錢，如果公司返到嘅話我買部demo開畀大家試

搭要飛機或者新幹線用一流

我都係貪得意想整部玩，縛到成大舊成日整斷啲過機線

琴日用zx300 4.4 試咗試ve5 人聲就無得頂但唔知關唔關zx300個音染勁 個人聲令到樂器聲既細節聽起黎個無想像中咁多 應該點

想要樂器細節 zx300應該比唔到

Budget 都允許換部dap 既但ve5本身可唔可以人聲又出 同樂器分析力又唔差 ？我都幾鍾意佢個人聲

Wm1a 囉 但人聲無咁出 但兩者會比較平衡d

換埋銀線/銅鍍銀？

做咩要換銀線或者鍍銀

唔係可以令個分析力好啲或者話令個樂器聲出啲咩

你應該試咗機先 再諗換線

另外銀線識做都可以厚聲

唔該巴打

諗住一陣拎條UE Superbax改2.5頭

依家訂 je 要等半年...要訂嘅巴打真係要諗清楚

想問下入門價嚟講JH隻trifi抵唔抵買
見佢依加2千幾 外型又唔錯 想狗衝

緊係啦 日本都轉新款啦

請教下用電話聽下d 320k 串流音樂
e3000 係咪都夠哂做？

最近想買耳機
呢度有冇分黃藍店

邊到買？

應該叻go？
我見有20％ off都睇緊有冇邊條岩N8用

日本十一月頭開始有新款，唔知香港幾時有4.4version訂，唔個香港幾時會update，隨時等日本仔第一水之後先有，我等佢有4.4就鳩衝架喇

條線有得配 而且無咗軟模

我好耐以前隻UE都係硬模，我覺得無問題，用左好多年，軟模反而驚佢氧化得好快，會裂。
當然線有得配，如果訂都收到先去慢慢試線，未換之前都可以用4.4頂住先

我鍾意而家個軟模多d 同埋香港有排都唔出啦 新Walkman 等到依家先開始準備賣街 而且香港依家咁既環境出都少人賣 佢都廢事出啦

我等得既，除左just ear,都有其他target,empire ear隻Valkyrie,335,得閒出去試吓，偏向想試圈鐵混合，just ear都係覺得listening比較鐘意，反正唔急，慢慢試。

我諗緊遲買隻z1r 如果佢出新just ear 加特別調音可能再整多隻

睇佢日本個新product list係update左個MH2R同多左個ZX500調音，而家香港得MH2同WM1。

Listening 已整咗 其他兩隻都麻麻 所以佢有新調音先再諗 唔係就z1r

希望z1r佢未來會出個戴得舒服啲嘅版本

應該無咩可能 佢兩個圈要同軸咁一定要大隻

煲耐咗會收低音

同問

岩聽就去馬
邊有話夠唔夠做

條線變左綠色對聲音有冇影響?同埋可以去邊到整?

有冇人聽過ATH-SR50

有 但細到未邊聽到 氧化咗無得整

大家點睇ie80s
見Amazon USD$198 only
之前一直都好鐘意ie80 但係覺得好似好舊款所以一直諗 諗到停埋產

用緊inear sd2+brise audio flex001
想升級線，如果 budget 3000內會唔會太高，或者有咩推薦？
推人聲/ 推分析力都想了解下

3000點買2手 pp8

賣埋對sd2補多少少攪掂

想用入耳式耳機但平時油耳用完一抆果下癡埋啲耳屎出黎 點搞好

我想留sd2 所以想升級線

定期清潔

新手留名

香港都係千八左右

lm

買過條

有無師兄聽過VE ELYSIUM可以俾啲人聲聽後感黎參考下

依家qdc8 大家仲推唔推？

萬一蚊 我會買返z1r啦

有冇人用plussound tri silver有咩評價？

早排貪得意上drop買咗部，99蚊簡直超值
PCM1792應該無乜player仲用緊
fd試咗都話正過Fiio X5 二代

ZX500 $5990

出咗價錢啦？5990又合理喎

幾時有得買

3.5mm 轉 lightning線邊條高汁？

鋪頭話好似12月頭

100周年都好似就到
但再買阿媽實斬死我

100周年？唔係40咩
40同年個部幾個月已經留咗貨

40sor成日記咗係100
自膠

個價比想像中貴

咁有埋個套貴少少正常嘅，不過唔知行Android會唔會食電好多

聽講好似電量唔係好夠用

一開始估佢2998
最起馬一定好過sp2000個電量先

好似有人話用得6粒鐘
唔知係咪真

你講邊部先?

邊有得咁比，Sony一直電量都係比較強，之前唔係行Android用到幾十個鐘嘅，係會唔會少一半啫

sp2000個電量真係世界級咁廢
sony 用自家s-master 咁緊係用少D電

AK今多年嚟我剩係買過AK100，其他我真心麻麻

全部ak都係試聽過一首歌就放低 無一部調音啱口味

你仲要講到咁白
真心唔識欣賞AK調音。。。
AK好似一部比一部多味精，唔知係咪我聽錯，要驗耳啦！

金磚味精仲重

金磚啲聲太濃/厚要搭清聲底既耳機先得
而家用緊SP1000+amp基本上退緊燒

金磚厚？n8個d叫咩

Fitear 夾金磚咪一樣得 唔同fitear清咩

有無巴打用過AAW?
想整隻ASH

64AUDIO 最近個減價 有D心動想整人生第一隻CM機
A12T 同 A18T 整體有咩分別

40周年walkman 會送本cassette帶樣既書仔

ZX500 唔會送？

有部一年都冇嘅a55
你有冇興趣？
行貨有單冇盒
$1000即走
利申 上咗黑磚

好似有書但唔同樣

部日水300r壞左moon,想問下先達會唔會有機會整到

Drop有cardas耳機賣
99蚊咋，有無人衝？
不過drop呢家嘢通常loop完又loop
大家等我衝先

屌 笑死
一個講緊聲底 一個就講尺寸

呢度俾唔俾講headphone定係要去隔離台
聽得耐入耳想轉玩法

佢好明顯係特登㗎啦

headphone應該都係耳機嚟
請盡情討論

用緊dx200+amp3
雜食為主想入對推得好同歐洲牌子既headphone
睇中左Beyer T1p
半開放式可以出街聽

已訂前後買咗4部A系

整得黎不如買過部
300R啲QC講真麻麻

有啲好奇咁多部啲聲有咩分別

個人覺得唔大分別

我買齊曬現時已經出咗既walkman a55 zx300 wm1a/z

有冇講到40周年嗰部係用咩cpu

Zx500係黑磚後繼機

有無啲咩舊耳機少人玩㗎？
想玩返啲懷舊耳機

黑磚唔會咁快出後繼啦 Sony出黎做咩

想問有冇ching試過買bstock貨？
質素如何？

同意。好滿意現家金磚既聲
出新機既話。變化應該唔大
最多行android+串流
但串流真係襯得起金磚咩。我覺得係晒左

用android會有機會noise 而且同signature series 嗰種只會從聲音出發去造機既目標唔到

所以要聽靚野
係要付出下努力。Rip CD

如果真係注重音質，無stream都無問題，一係rip CD,一係買Hi-res。

個人意見，部dap越簡單越好，太多零件反而影響更大。

tera player

又加咗價啦
以前都唔洗3000蚊嘅，而家超過3000蚊

屌唔屌部zx500 好上個月入左隻綠仙，呢家用緊orb adaptor iphone 直推moov

a12t 又會無啦啦25% off早知忍多個月夾硬上埋cm

同你一樣都係用緊綠仙+ orb 轉插 +iPhone + moov 都係等緊部zx500

買左幾個月既ten3 個F字黑晒 跟住耳管位鬆鬆地
有冇得救
係咪打去代理保養好D

仲有冇差唔多價位player 推介

依排少咗叫人背代理地址又有人出事

其實買左兩個月都出事
但一直冇時間整
黎緊有時間 拿去代理會唔會整比我
好驚係黑心代理 左屈右屈

7打整耳機整到出哂名 實會整嘅

係咪要等兩個月先拿得番
想問下有冇例子 可以加錢換高一級耳機

諗住買zx507 配ten3 玩串流moov
但條ten3咁樣 希望整得番

呢個po入面見過有代理直接問客加錢換其他耳機嘅例子

下星期直衝去代理整下先
升做ten5 我都唔介意 冇耳機用好慘

ten5好，Ten5好聲呀

上年年尾買左隻e3000結果唔夠一年就有一邊好細聲壞左
對耳機冇咩認識, 想1k內入隻好少少既, 有興趣SE-CH5T
喺日森見到好多人話條線易鬆易甩有啲卻步, 但冇咩中文review講到呢個問題
想問下有冇用家可以分享下, 另外呢個價位仲有咩抵玩? 暫時睇中AKG N25同JVC HA-FD7, 唔該各位

係CH9T先岩

新手想問下
玩4.4mm 係咪要換線
定就係用原裝送果粒3.5mm轉4.4mm插就得

3.5轉唔到4.4 一係換頭 一係換線

原廠線其實幾實淨
換線鬆係mmcx通病，不過我換完又無鬆，應該要睇線頭
真係怕鬆嘅，佢都有跟接口套俾你包住個接口，所以問題不太
利申：用緊

一般原裝線係咪好廢
例如TEN3 果線

轉到，唔平衡啫

係轉到但有機會燒機

多數原裝線都係掉一邊 但有d係可以好似dream xls個條咁 唔掉得

Ten3條線換咗佢啦

THX
好多學問
想學多D野

我全部耳機都係原裝線

買zx507加2898 買到IER M7
加6398 ier M9
好似幾抵屌

大部分歐美機d線 都係麻麻 反而日本廠會好少少

其實ten3原裝線都可以好好聲，不過好難推係真，谷得起個圈個包圍感同密度都好好

我係se535 qdc lyra2 ex800st 同tf10
得lyra II條線壞咗有換過

Ex800st 好難搵線換 最多買條ex1000線比佢

你唔講我都唔記得咗自己換咗
有諗過換條1960畀佢

買1960比佢 都夠換另一隻機

但個提昇可以好大，應該夠好多耳機打

brise條線個掛耳位咁渣 熱縮膠裂左少少

Ex800st 好野黎有平 所以just ear有咩人會買monitor呀

我有諗過

3隻 最唔特別就係monitor

就係鍾意monitor聲底

64 a12升a18係未不至？

Cm定公模？

公模

Fender打完電話上代理到得架啦

香港九龍長沙灣長順街7號西頓中心31樓06-07室 (荔枝角地鐵站 A/D2 出口)

D時間真係 唔請假都唔知點去.

今日出咗去試ue18pro
好似都好清 麻麻地
好似咩都無

會唔會有影響

隻just ear咩調音？

LISA

黑磚同Cayin N6 II比,巴打覺得邊部嘅音質會好D?

n6 II

Just ear真係好正

我仲猶豫緊listening定club sound

Listening 或者wm1 唔洗諗

放假出去再試先，講真我都覺得club sound唔係佢咁講低頻特別好。

你要潛得深或者量多唔應該買just ear 佢個低音係有彈性 速度快 有D散 而且係點到即止
club個低音會慢過listening

有有巴打訂左sony zx507
有得試機未

try wm1

sony store 有得試

聽開rock,metal
想聽多啲音樂細節
之前試過fd隻16 pro v2都幾ok
14k筆直cm有邊隻值得一試?
同埋iem除咗sem9,又有邊隻可以試
thanks
利申:用zx300推

meze rai penta

邊間多真無線可以試？
定呢到淨係討論有線

想攞少少意見
Fender Thirteen 6 同埋 Empire Ears Legend X
兩隻都試過晒
用開Aurisonics asg 2.5聽開metal (metalcore, progressive, nu metal etc 總之就重口味)
亦會聽classical opera同jazz
Thirteen 6 低音好滿意好夠力, 但係中同高音好似收埋咗, 特別係中音好似俾低音污染有啲鳴鳴聲
Legend X中同高音好滿意, 只係低音冇Thirteen 6咁有滿足感
兩個各有優點缺點, 決定唔到邊隻好 (兩隻都係不直範圍內)
麻煩各位巴打俾吓意見
PS: 用AK240配8絞純銀線2.5mm bal
感謝

大間d兇澤都好多

Aviot 隻Te-01g的聲底唔錯，聽日系流行歌幾夾

Black friday 咩耳機特價

有得試？
落樓下睇下先

除左叻go，仲有邊間鋪有plussound tri silver 試？

認真，得有對Final F7200 又係咁
買左唔係好耐就單邊勁細聲甚至冇聲
已經排除左係線嘅問題
而家過埋保養
想問去俾代理維修係咪要俾錢

旺角有間百記特別多野試，去睇吓，個sales都幾nice

cardas 99美金

本身想買zx500，但覺得要成六千太貴所以上星期買左dx160

但係尋日見到zx500正式出又好想狗衝

想知zx507 係音質上係咪真係追到黑磚？
黑磚嘅優勢係咪得返續航？

利申：手持黑磚

我支持你，衝啦！

有無巴打收二手dx160

有嘅留個tg傾傾

買zx507 唔加錢買埋iem7/9 好似好傻豬

好撚平咁..

唔啱聽都買就真係傻豬啦！

咁快有優惠？

官網有

試都唔試就直接衝真係⋯

利申：無咩邊次唔直衝

點解唔掉得

有冇人試過
Noble Audio Khan ?

聽過universial , 但覺得佢唔貼耳
諗住做ciem 但又驚佢爛聲

因為佢2 pin頭 0.80mm 唔係平時嗰d 0.78mm
搞到會換唔到線

DREAM XLS: 我就係新Standard

其實Oslo 線已經係咁

sorry，我少睇線

有公版
呢隻入耳道深過平時幾多吓
同埋感覺好似幼啲 (冇度過純感覺)
要揾啱耳塞先得

百老匯？
係咪講緊先達隔離

唔係星際樓下嗰間咩？我聽啲fd都係嗰間買機多

同埋我唔覺得佢好似啲review咁講係高中低平衡
個人體驗中音高音向
低音弱

低音弱有機會係耳膠唔Fit，太大太細都會有影響
利申：無聽過，不過Noble通常都夠低音，好似係

我好小聽啲重beat 嘅歌。
我試嗰陣，覺得佢個低音係有力嘅，但就唔會話太出。

唔知賣唔賣得番出去賺幾舊水位

你早買就得，遲買件貨應該可以開嚟自己聽

巴打如果有平衡dap既話
換埋平衡線之後。仲掂
呢條線同原線一樣都係鍍銀線
聲就同原線差唔多既（我覺得）
之前用3.5原線既音場細節都已經好好滿意。
只係想試下換平衡既話對18可以有幾大能力
現家上埋4.4簡直係另一個境界
現家好輕易就可以聽到入面樂器既位置

BTW UE換左ipx頭之後真係好難搵cable

唔係，西洋菜街嗰間，有just ear試嗰間

早幾日搵人原線改左2.5頭了
BTW隻耳機係咪要煲一段時間？而家聽落三頻好似分唔開咁

LIVE？要煲呀！最緊要係個圈

點解我去試
好似無特別

18pro 又係
Live 反而好d 但又好貴

唔好妄想喇, 佢只係比 ZX300 人聲清左DD, 3.5 叫做正常聽得下, 唔會差過 a55, 推力仲係偏弱, 用 4.4 hi-gain 推 M7 一樣推得唔好, 人聲仲好後.

咁oslo 咪用唔到落其他耳機？

M7夾PCM-D10好爽

硬隊囉 有機會爆座 所以ect 都唔返啦

IPX頭? 原廠好似有賣2.5 4.4 唔知聽感如何

爆座都事小，成世Oslo事大呀
插完應該插唔返0.78

爆座等於爛咗喇喎
仲點用成世

用成世慘啲，爆座保養期都仲有得搞嘅我諗

要返工
試咗嘅話我買咪無驚喜

咁睇似會有行貨

我覺得唔似，QDC咁多年嚟香港都無代理啦！

Qdc?

Qls之前係有代理只係好似上年先無做

大陸牌子好多時剩係畀經銷權

但佢今次有寫價錢係tbc而且又有繁體簡介 應該有d機會

想幫個 Friend 問吓佢個IE40Pro 有冇爛到

有冇人訂左zx500 有冇講幾時有拿得

你加個amp再試下Legend x應該會有唔同感覺

最快13/12

到底m11 pro 有人出開箱文未呀

noble kaiser encore 大家點睇？

有冇巴打解答下 sennheiser momentum free 8舊水抵唔抵屌#adore#

想買XM3,有冇邊間黃鋪推薦

我都想買但d人評得幾劣。。。話AirPods新仲好

屌
真係想買p2算

睇你音質行先定實用性行先

我又唔覺xm3好劣喎
講電話都唔算差呀

想請問除左SONY, 有無其他牌子都會又出DAP,又出EARPHONE?

FiiO iBasso Hidizs 都有出

Ak

其實fitear 都算出過dap

嗰部OEM，不過都算係嘅

咁ak 耳機咪又係人地幫會整

AK真係有自己出㗎！Iriver

JVC 都有

邊隻佢自己出?佢唔係bayer就係final 或者jh 幫佢出

想問下SONY機到底用咩encoding日文先唔會出亂碼
mp3tag id3v2 utf-16 music center無事, zx300亂碼
kid3 id3v2 utf-16轉riff music center亂碼, zx300無事
係咪唔轉檔搞唔到

轉flac

Hi-Res wav轉Flac bitrate跌好多

出部6000銀player 玩串流平台
會唔會好傻豬

D歌大部份得320k

搞咗Source先啦！個人覺得Source重要過Player

試過無雙幾正
但唔值個個價

加咗價去到$35000

宜家仲24000
遲d同等價錢仲會買佢？
都on撚9

睇落幾抵玩 有無巴打有呢條線share下？

想問有無手足用緊ier m9 邊到買會平d 同埋有得試

3.5係細力，我插落部macbook pro都大力過佢

我都覺
好明顯聽得出

有冇人已經試咗zx507?

得harbour city 有得試？玩moov 屌得過？

我未試呀，見行過好似有，但趕時間冇埋去睇。
仲想問唔知哩部推IER-M9有冇好少少
見有d人話同zx300一樣咁滯

巴打有冇清耳經驗
聽人講黃文琪唔錯

好過zx300 清少少 低頻少d

Cwb Sony store 有得試zx 500

間間都有啦

有興趣

都同左自己講無乜事唔好去西洋菜街，點解仲要去呢

black firday堅係超抵

N8 day 1

Justear day 69

本身都想listening,試埋N8之後，都係放低左Just ear,sorry我唔係忠實信徒

小心實物唔同聲，好似好多巴打都係咁講

唔同都應該唔會爭九里遠吧，就算係，都係一皮

耳機唔怕多，有錢乜都得

同試左隻fitear堅料，聽左一陣已經放低，問左個構造，我拍手掌，米皇可以一戰

咩嚟

未有型號wo唔講構造喇，自己上去試吓,佢連埋一條鳩咁撚粗既4.4

Day 116

聽日開始hsbc 本地簽帳滿8000 回多5%

3個月都重未有！？

依家做你預至少半年

有無打過去sony問？

問咗佢話唔知船期幾時到，我八月左右已經做完怡模....佢仲話分分鐘要一月先有
其實佢係咪已經違反咗商品說明條例

*耳

Cls，搞咁耐都排唔到個船期
又有船運zx507同A100黎賣喎

其實手工野多單等得耐，我可以接受，佢求其趕比你咪仲衰

量產野同手工野既分別
（可能我等到百幾日屌得會仲勁）

咁佢就唔好應承人兩至三個月內有啦..我理得佢點樣佢點樣手工法....其他廠邊洗咁耐，其實耐到有啲唔合理....

問題係佢依家delay唔關手工慢事，不過我之前係巴哈見到個台仔等左5個月，跟住sony比左部a55加一件sony外套比佢當補償

如果guarantee 3個月有就有問題，如果佢講船期問題，正路就其他product都有問題。

巴打們想問下有邊間舖係黃

Fitear個聲係特別，但無得整faceplate不鳥

佢隻神秘型號無CM，不過個價令我卻步

幾錢？

但信唔信得過

Est ti 定係Titan?

我問佢乜型號佢話未有，不過知道既一定唔係Titan

用普通膠物料？

唔係，似你幅相既物料

屌那星自膠，應該係EST ti來，頂佢話無型號

99美金條線咁平

而家周街都有demo，直接試啦

我驚佢會太熱
熱到hang 機

缺左貨

用緊ZX300a 諗住買對m9 而家心大心細跟唔跟zx507 bundle好

聽人講去到3月先有

三月我仲有隻黑仙，做隻N8都係屎忽痕啫

巴打真有錢
黑仙真係幾正
不過其實唔應該叫仙女

我都係會鳩衝負擔得起既型號，同唔會盲目去追既。

黑仙同其他仙兩回事，其實好正，但係我左右耳窿唔同大細，所以先屎忽痕去做隻CM

500以下耳機有咩好介紹

偏熱，但係未試過Hang機

聲底似唔似12或18？

個個巴打都好有錢

m11 pro 用家？

Zx507有冇現貨買

冇 最快13號拎

冇買

上面巴打講左 應該ok

最窮嗰個係到

唔岩心水？

你頭先幅相，平平地買部車都可以一炮過

係

你仲豪啦 一皮野 整咗就算

敗家萬歲，cheers

我其實一直都係 仙女 加iphone 聽moov
試完zx507 覺得分別唔太大 覺得唔值得用6000 去升級小小

收jh 耳機

香港邊到有得整數碼耳模?可唔可以save落電腦之後用?

想問有無邊間耳機舖係黃

我禁入去睇冇貨既

Reference 8變返299了

有冇新谷link

唔係呢個網站

想問訂左507嘅巴打本身用緊咩dap

用緊dx160想買507算唔算升級

我以為official都係

嘩，好吸引，不過唔個夾唔夾N8

大家覺得邊部好啲，Sony 部507對比fiio m11 pro

想請教下noble audio tux5如果轉4.4mm頭做唔做到平衡效果？我見有人講絞數唔夠轉黎都係冇用 求賜教

N8 day2

N8 day2 too你邊間做？

仲有貨咩...

mmcx 4.4 大貨

我條ten3 好似要兩針

等待巴打最新消息

呢個時間買黑磚會唔會好on9?

點解咁諗？

Me too

驚佢等陣隔幾個月出新黑磚 。但新黑磚除咗多個android，會有乜劃時代嘅建設呢?

所以好苦惱。但又好想9衝聽日去買

無得驚架wo,我覺得你鐘意個調音咪鳩衝囉，Android for你玩串流，我就覺得串流可有可無，係唔係真係咁重要。

agger。thx bro

諗緊買唔買zx507 但我只會用moov

玩半年放番出去都唔洗點蝕嗰度好。。

前輩們 我想問下e條升線線好唔好的
做緊349美 計留都係2800左右

打算Ten3 配zx507用moov

想問VE有無得寄返去REFIT
退燒想睇下賣唔賣得返出去

大家點睇對melomania 1？係咪易壞

出去試一試啦，信自己對耳好過信人
1/3價錢真係好吸引

Fender代理哥哥好好人
直接換隻新ten3比我
本來諗住加錢換ten5 可惜佢冇貨

Zx507定黑磚

黑磚 起馬無咩機會有nosie先

Xba300點睇 隔音夠唔夠勁 想坐飛機用

xba 系列最垃圾就係隔音

有無邊隻隔音勁 聽樂器同鋼琴多

幾錢筆直？
試啲類cm 腔體設計嘅耳機會好啲

預2000左右

岩岩sony試左
Zx507配串流好方便
黑磚配串流好麻煩

IE 80s?
少聽樂器
等其他ching 介紹

好想買上面條線

但黑磚好聲過zx500

507啦

星際一上樓門口果間話zx507 5780就得
有冇伏

有冇hsbc 卡，冬日本地消費滿6000 回多5% RC，另外sony store 仲有積分儲當sony dollors 買野個sales 話計埋即場登記保養有成10000分～$300 sony dollors

好似得D垃圾換

1萬分可以直接換300 sony 現金卷(非打手）

得habc卡

問題係佢官方店D嘢多數貴幾舊

fiio Q5s 如何? 呢個價錢買dap定係佢好D

咁我唔知其實我都少係sony store 買野，但佢琴日咁講 我照聽

岩岩係Massdrop入左隻MrSpeaker CX Flow Closed 700美金
如無意外應該好l正 5-6000蚊有隻MrSpeaker玩

係咪要去佢分店先得 上網買冇？

自從比較過同一隻歌喺16/44同所謂moov hifi 音質既分別後就唔想再聽串流

記得呢間鋪係巴打們唔建議喺佢到買嘢

thx岩岩仲1516

小心係日水呀

嗰間真心好鬼

都係上番官網訂算

用緊reference 8想買條gold16
買到咁平有冇問題同埋佢得話3.5mm頭，有冇人知邊到有得改4.4mm頭

尋日睇仲有4.4架

連E條都冇埋

咁那抵，平成差唔多五千銀，都好正常

唯有自己買條3.5mm改頭 計埋應該4000搞掂
但條線咁平有冇古怪？翻新貨？

唔清楚，不過好多ching都訂左條reference 8。

（好彩賣曬同等緊隻CM,無唔係我都鳩衝埋）

仲煩惱緊買咩線

zx507 THE3
我今日走左去試
應該銀線會岩聲D 但唔係好識選

今日上代理到,個哥仔推薦我買
CTM Okoi 4 (4.4mm)
E條 1880$左右
之後走左去星際試機試線 都係覺得銀線岩聲多D
但又唔識價,怕比人呃,所以冇買到....

我有target了CCDD或者1960，但係等到隻N9返先，等得來可能都下一個black Friday了

銀線好貴而且牌子有唔多

訂左隻ve6

有個臺灣人開咗錫安劍

又係black Friday鳩衝吧

Ching,對Creator哩個品牌有乜評價？我見佢都唔平wo

香港好似都有人拍片講過

好聲 易夾機 但唔平 而且粗同重

係唔係得熊仔頭有？

Thanks ching

Ching知唔知 ctm okoi 4芯 買唔買得過

我都唔清楚，我覺得你自己試吓會好啲

銀線價錢4芯 係咪1900蚊 都算正常

如果比隻VE6,值得考慮一啲貴價少少

上電梯第一間？果間黑店 自己買果陣check清楚d

買final c106算啦

差d比佢sale到

聽日去試下

唔記得咗原來得mmcx

4芯同8芯 其實係咪差好遠

Black Friday啲單使唔使2月中先到
我11月頭都訂咗Elysium

你個名係唔係叫緊我？

2046

唔係

我想問下你 你買zx507 係咪聽moov?

你之前用咩聽moov?

手機

想買部平平哋細細哋DAP駁mojo聽Moov/Tidal
有冇推介？

你覺得聽完zx507分別大唔大

想買部dap,但唔知點揀好
Ibasso dx160
Hiby r5
Fiio m11/pro
山靈 m6
Sony zx507,
有冇巴打可以指點下揀邊部好

平時用開kkbox

出去自己聽下咪知

大
507低音好勁

用埋4.4聽仲正

我其實自己好鐘意大黑聲底 不過冇計 zx507 方便好多

永遠無人講SR15
真係差到咁？

試聽完 好廢

其實4.4 除左易推左 仲有咩分別

用緊se100想轉zx507是否不智

雖然ak班垃圾工程師唔識用9038 pro 但應該係高zx500 一級 可以同黑磚個價位比

想問mobo plus出黑磚o唔ok?有冇伏?

試完覺得個中頻同低音中間怪怪地

hiby r3 /r3pro
fiio m6

收左部二手金磚
冬天可以放褸袋
夏天真係唔知點算

我黑磚都係放褲袋

我金磚都係放褲袋

好撚重WO

我又覺得ok，唔通我變態

買個remote
機放背囊

人人唔同嘅，識個傻閪換咗金磚就無見過佢聽歌

佢個信念唔夠

開頭第一日都仲見到佢拎部金磚返公司嘅
之後就收咗皮
真心柒到
portable機唔帶出街要擺屋企玩。。。
咁點解唔玩hifi

嗯，有位擺可能唔可以成日聽呢可能

咁都可以玩耳牛吖嘛

因為要有4.4,sr15得2.5

未換金磚就覺得好重 但用耐咗排反而覺得黑磚好輕 無咩手感

cm2pin頭 搵線真係麻撚煩

其實我都覺得唔太重

7700。送埋貼。行貨。係驚佢黑店

過嚟囉
我喺佢分店深水埗

其實可以，一舊過
而家我又落amp幾舊嘢出街真心唔方便
利申:唔係金磚

試下 Kann Cube 出街

我咪pcm-d10加ifi ican加舊電
嚟緊出部qa390出街

好煩咩?算易搵
窮撚表示可以試吓ego audio

點解有D4絞既賣到去4千幾銀
但我見好多4千銀都有8絞
係買個牌子名定係咩

Cm 2 pin最普遍喎，同MMCX一樣基本上所以線都有出呢兩款

咁線既quality都有唔同既。

orb D線貴到嚇死人

SONY鋪頭 試唔到 Z1R + XZ507, 只試到 Z1R + 金磚, 想請問分別大唔大?

都係嗰句，無分別搵鬼畀皮幾兩皮買黑鏄咩

係金磚

想請教下咁多位Ching, 我用電話聽歌或者睇片教到一個中至高嘅音量有啲好細聲嘅hiss 知唔知係點解？ 有冇咩平平地嘅解決方法？ 應該唔關耳機事，試過其他耳機都一樣有呢個問題，如果啲歌嘈啲就聽唔到啲hiss 但係靜嘅就好覺。

手機入面有事好似係

我前個星期出左dx160但係而家想出zx507

巴打有無興趣收9成9新嘅dx160

Tg傾？

多唔多ching 係未試過部zx507就訂左？

底噪？

似係入面有嘢short埋咗

聽唔出既話, 兩者係無分別既
ZX500 比 ZX300 音質提升好少, 仲要盲衝既話, 等睇肥花一大堆九衝的訓

我都唔係太清楚，但係就咁插住耳機未播嘢嘅時候係冇hiss。我用緊係瘦佬度買咗隻cca c12，不過試過其他耳機或者試咗用電腦或者tablet聽都係有果啲聲。

其實聽唔出。。。金磚同A55都係無分別嘅。。。

我迷思咗好耐。。。其實瘦佬係邊個

A8000 定價14800 咁進取

ZX507夾Z1R我相信係無敵仇人組合

你去到問下咪知lor
好似話係靚女黎的

我諗得到既最簡單方法將z1r推得好 已經係電磁爐

銀線一部到位，dream duet

Dream duet不了 鍾意silver 4多d

巴打們都好有錢...

邊有錢 有錢就買咗索六萬啦

其實鍋鍍銀同純銀線主要黎講分別係邊到

師兄比個五我先

借位收ibasso amp8
有意留tg

好想部507快d到

之後出去試線

Silver4加埋隻EST ti試，屌，真係好撚正

隻VE6未到就屎忽痕

買啦 唔係唔買呀 但夾黑磚未去得盡

我要忍到N8到先去試，CM同DEMO會有分別，多數都係因為隻圈既問題

講緊隻est ti

哩隻我唔會衝，再衝比中央飛落街

唔會嘅

通常我都係話借嚟玩

其實n8係個外殻問題 先唔同聲

Ching你太天真了

係，睇鬼仔講係隻圈既擺位問題

個demo 金屬殼 實物膠殼已經on9 而且個圈個個人耳型唔同 令到佢個殼入面空氣唔一樣 而且擺位又唔同

做唔到出廠隻隻一樣聲 就唔應該出cm

普遍都係有好無差，但係都有人試過係bass勁過頭

其實r5 m11咪仲難聽其他就未聽

咁快既你
我早過你買佢都仲係processing

渡銀線同純銀線係咪好唔同既野黎
睇中左
Acoustune ARC 43/45 渡銀線 8絞 1980/2980$
CTM Oköi 4/8絞 純銀線 1780$/3580$

1516

平既純銀 多數又薄又有d尖 不如買返銅或者鍍銀算

3580蚊算唔算係平既

純銀 做得好 好多都過萬 例如 silver 4或者dream duet

如果收部二手黑磚，除咗唔好去數碼港交收之外，仲有d細節要留意？

平平地player不如用電話
分別唔大

駁mojo 喎

10月中訂elysium唔知道幾時先到呢

數碼港

都係自帶耳機試機，按下啲制，個芒

個網d 2pin全部冇貨

最近想買藍芽耳機，求推介
因為返工個地方俾帶耳機
所以想搵一款耳機可以調教環境音
俾我可以一邊做嘢一邊聽歌
用緊11Pro Max，
睇中咗Airpod Pro 同WF-1000XM3
不過都想問吓各位有冇其他介紹
預算2500

Iphone
100% airpodpro
唔洗諗狗衝啦

Ve幾？

ve6xc

點解係數碼港

iPhone 有冇DAC 可推介一下？thx

大家用緊邊隻耳機盒？

用緊綠仙原裝，係幾靚。但唔夠位，好迫咁。

kann cube已入手，玩tidal premium真係爽，大聽iem全部通殺，個圈鐵 64 N8t 低音圈解放晒

大耳牛都推得郁你話呢

咩價位先

下星期二飛日本，去睇吓咩價錢先

其實SP1000+AMP定係kann cube大力啲

一定係Kann cube

想搵個headphone用，聽開J-pop女歌手/動漫ost
係咪都係鐵三角個啲 我見msr-7se幾靚咁
筆直2000-4000

巴打你隻DX160咩色?賣左未?

藍色呀巴打 仲未賣
留個tg傾？

我都係用原裝袋，用佢原裝線唔迫，如果換條粗少少既線就迫到仆街

藍色皮Dignis ARCA
啲皮質感幾好，入面有間隔唔洗螺旋丸

之前用開金磚，真係唔夠力推圈
不過兩個聽感
kann cube個3.5都係弱咗少少，但係夠暖
其實當日仲有試埋sp2000cu
老實講真係好聽啲，但係差唔多2.5倍價錢，傻的嗎

放99.99%新 Fender ten3 行貨，保養去到2020年11月17號，乜都齊，$4200 有巴絲有興趣可以留tg

想問下而家香港仲有冇鋪有Vmoda crossfade2 wireless買

去到20年11月27先岩

同你一樣
之前我都係用Sony
不過係用黑磚
AK個3.5係廢的
所以我用2.5多
AK嘅個種暖聲底真係好正

AK叫暖係咩玩法

想問各位ching，sony重味精味即係點。有冇啲具體嘅描述?

其實近代嘅wm / zx 系列已經冇味精（開direct 計）
只有信仰

明白，信仰令人產生幻覺

Wm1z有味精wor 只係無zx2 或者再之前d機咁重手

就好似fitear清底一樣

WM1A都有味精，不過都係落少咗

其實AK唔係大家講到咁差掛
當初就係因為試r5 r6 m11 都覺得唔掂所以先玩AK
不過遲啲可能都要轉507了

唔認同
我只會覺得嗰啲係信仰
如果咁都計味精應該任何dap 都有味精
只係唔同味

肥花一名騙子，叫人去數碼港交收/順豐，
又話自己準備出trip, 先俾半數

又係呢條撚樣早排想收隻Legend X撞過佢

大部分機都有味嫁啦 多定少姐 但sony一定有味精 無味精個間就唔會係sony

我有既係信仰

你唔夠信仰 無買just ear

點解要篤爆我

kann cube淨係計聲真係好野嚟 我一出就買左
依家係咪跌到四位數了？

作為一個信徒篤爆你個叛徒都好合理

Zx507夠推咩價位既耳機左右
係咪都係8000千以下左右

死啦我仲入埋64教同大法打亂種

推唔推到唔係用價位嚟定

唔好意思
想問下sennheiser耳機 但唔知有無入錯區
我見amazon game zero先賣110美金左右 但香港賣1500到2000
點解個價差咁多

有圈既應該都窄窄地

通常價錢係代理定

3000 左右

唔係掛

Thanks

正常，sony唔大力

ie40 應該得掛

巴打
Btw同價位嚟講有冇推介
見有臺仔話得個靚字 搵日出去試試佢

唔敢推文了 怕中雷